【壹週刊追查白衣人 鄉黑兇記者 田雞東：唔聽話就藤條炆豬肉

721恐襲，一班無差別襲擊市民的白衣人，明顯涉及14K及和勝和的元朗鄉黑勢力。事件雖然已一年，但香港人仍然無法忘記。而我們亦嘗試追訪事件中幾個關鍵人物，要求他們回應事件。

啲鄉黑串過馬撚，連記者都摷到差佬竟然拉唔到人？Respect記者

一年後今日先見人

有冇人有721西瓜老張改圖
12個月其中一個月係打人個張

Push

有警隊保護先咁串姐

之前save低，唔記得係邊位巴打嘅創作

多謝

呢d地主階級
簡直有辱國體

男人老狗叫ruby